苦主注定藍 佢卻這樣貪

途人凝望中 盡蝕的悲嘆
租金佢負擔 叫世上人間